Codi per FABKIDS per fe run rellotge amb alarma que es desactivi amb sensor de proximitat d'ultrasons.
todo:
 * Afegir Temps d'alarma que actualment està a Alarma.h a PROGMEM per poder-se canviar.
 * Afegir botons per establir alarma

# Wiring
![Alt text](wiring.png?raw=true "Wiring")